有冇燒焊巴打入黎傾下計？

做緊大公司5年
人工得700$狗都不如
身邊所有朋友做飲食零售都已經多過我了
因為身體有事所以貪大公司福利
(但現已好返)

好想出地盤揾下大錢
但懶左太耐，冇曬自信
自問呃兩餐飯食都ok既
但揾大錢就應該差啲

原來太安定，真係會令人冇曬上進心+自信

由以前好自豪咁同人講做燒焊
做到而家都唔敢同人講
怕比人問幾錢唔識點答
可能港孩做地盤真係弱啲

依家好多人爭地盤工

一日700